突發！手足成功令亞洲萬里通同Marco polo club centre 加入罷工行列！

Asia miles 同 Marco Polo club 都加入罷工了

後者唔知，但前者不嬲都打唔到入去

何君堯姪女唔怪得咁急急腳離開荃灣區